好心一早放開我

無你咁好氣

從頭告別那麼多

你都自己放手咪得囉

手已放

繁華鬧市人醉夜

想點？

開得po就預左比人入la ching

啱呀 啱呀

廢青有乜做

出街行下 好似老人家咁

坐關愛座

會呀

竟然秒回

放手
放開所有

毒撚冇朋友呀

知道。

Me too
但你拍過拖 唔毒

彼此更自由 block哂佢d野啦